30系列出事

第二個result已經search到4個鐘前個個post屌 買完幾日都無

3090呢

驚咩丫,佢肯整咪得囉

利申:等ATI卡算

驚乜
信老黄
利申等緊4090